2047年 「中國香港」嘅幼稚園

到時真係玩撚完

好撚正
社會棟樑